仲有冇人會搵返以前啲中小同學?

有冇人會突然掛住以前啲同學 會聯絡返佢哋?
如果突然wts 佢哋 會唔會好奇怪? 大家咁耐冇見過

你呢家d fd唔係中學識落架咩

中學嗰啲間唔中都有見兩面, 但小學嗰啲就差唔多10年都冇見過啦

真係唔識呢啲, 係咪真係有人做保險會sale 返啲中小同學

一定要係既咩

咁又唔係 問下姐

傾都費事，都冇話題

想搵返
但無曬contact啦

係就係嘅, 但有時真係心血來潮, 特別掛住佢哋

你小學冇紀念冊嗰啲嘅咩?

有時突然想搵
但係自己連fb都已經開過個新嘅冇理由無啦啦add返人架
諗諗下就費事搞

小學果d有keep住搵
黎而中學果d冇聯絡

有諗過搵返小學啲frd但始終太耐冇見 唔知人哋點諗

靚女小學同學會想搵返

想搵 但唔會搵

：保險狗 定 借錢呀 行撚開啦

差唔多十年前 你點肯定佢冇變豬扒呀